{
  "Upload Token File": "上传 License 文件",
  "Activate License": "激活 License",
  "Activation Record": "激活记录",
  "License Management": "License 管理",
  "System Status": "系统状态",
  "Operational": "正常",
  "Not Activated": "未激活",
  "Purchase License": "购买 License",
  "Please go to": "请前往",
  "Activation Time": "激活时间: ",
  "Go to the message center to see the results": "前往消息中心查看结果",
  "token does not exist": "license 不存在",
  "Duplicate token": "重复激活",
  "Paste license token or License YAML": "粘贴 License Token 或 License YAML",
  "Supported formats: Base64 Token, YAML": "支持格式：Base64 Token、YAML",
  "No Record": "暂无记录",
  "Activation time": "激活时间",
  "Activation Successful": "激活成功",
  "Failed to obtain cluster ID, contact administrator": "获取集群id失败, 联系管理员",
  "Cluster ID": "集群 ID: {{id}}",
  "Purchase Tip": "激活 / 购买",
  "cluster_info": "集群信息",
  "expire_date": "到期时间",
  "Resource Limit": "资源上限",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "内存",
  "Nodes": "节点",
  "Users": "用户 / 工作空间",
  "Cores": "核",
  "file.upload error description": "文件上传失败",
  "Cancel": "取消",
  "file.Select a maximum of 10 files": "至多选择 10 个文件",
  "Copy Failed": "复制失败"
}
